其實催淚彈枝槍個構造係咪上左鏜就一定要發射？

咁解唔解釋到點解popo次次臨走上車前都要射埋果發？如果唔係就會喺車上面會走火？

洗撚幫佢解釋咩屌

你點知的

擺明玩嘢啦

邊有可能

呢個世界邊有槍會設計到上鏜就一定要開槍架，打返開個breech咪可以退鏜囉，你估設計槍條友on9架咩，用下腦啦

咁即係popo 寧願射埋佢都唔退膛囉

佢支槍本身係40mm 榴彈槍黎
只不過用左隻彈藥裝左化學野, 唔係啲咩特殊裝備淨係for 催淚彈

上左鏜隨時可以攞番出黎

粒野咁撚毒 唔通仲帶上車一齊圍威喂咩

sor, 唔一定係40mm 榴彈槍, 但都係類似結構
佢要退膛真係好簡單咁"抆"番粒彈出黎就得

咁唔該你唔好 9射，唔該

屌你一鋪過